葉劉淑儀建議本港疫情後可舉行「大減價周」吸引旅客

葉劉淑儀建議本港疫情後可舉行「大減價周」吸引旅客
2020-05-25 HKT 13:49

立法會一個委員會討論旅發局下年度工作計劃。有議員建議，本港於疫情過後，舉行「大減價周」。

新民黨議員葉劉淑儀於立法會經濟發展事務委員會會議上建議，本港可舉行「大減價周」，減價商品包括名牌商品，以吸引旅客。旅發局總幹事程鼎一表示會考慮建議，又指不能單靠價錢吸引旅客，亦要靠良好服務。

金融界議員陳振英指，不少大型盛事延期，例如東京奧運，關注旅發局將不少資源，投放於今年未必舉行的盛事宣傳上，是否錯配。程鼎一指，旅發局的確計劃贊助部分大型盛事項目以作宣傳，但會詳細審視情況，小心運用預算。

疫情不是已經完結了嗎

個名好老套。咩年代？

尋日SOGO感謝祭咪又係乜都買唔到

認真 feel到贏的感覺.......

大酬賓周

我就建議美國又整個制裁週，制裁好似孽瘤呢啲保皇狗喇

其實...D鋪頭已經搞緊好耐, 減咗好耐
佢又瞓咗幾耐

幾時見過名牌減價？

外國遊客黎到食TG放題咋

Channel不了
加價先吸引港豬買

減價樓市？

益你阿爸～～～

唔諗方法吸引優質客，淨係識減價引埋班0團費黎香港

好快咪又打回原形

建議活動名稱改為 「葉劉大減價益你阿爸周」

孽瘤:我迫不及待好想買買了

SOGO減價週你趕客

阿爸表示太重口味，送都唔愛

你媽個西就減

葉劉大减價

邊撚個有錢佬肯減價? 蝕撚到仆街
吸血業主都未減租啦
真係搞笑

真係過撚哂氣

減到免費都係拎唔到嫁啦,
人一多就比販冰兵射

d外資名牌做乜鳩要減俾你? 係咪政府補貼d名牌先?

益你阿爸

佢大減價益人
唔好啦啩

好似減左好耐

正常都叫購物節啦
香港無本土特色產品，人哋特登飛嚟買做乜？
網購仲平過你

你呀媽

剩係国貨減搵鬼買咩

你估香港仲係購物天堂....
你D 貨減左都唔見得有咩吸引

北姑帶頭減價？

YELLOW 減價周
we have done it alr la yip lau sis

姐姐酬賓周，我送埋我果份俾你，隨便

堆高官既思想仲停留緊20年前...
香港有咩理由唔衰

葉劉可唔可以大減價畀我屌返舖

奇才
蝕撚咗就嚟半年
難得完咗都仲要大減價

佢行開ifc Lmark pp，你想佢幾貼地？

酬賓周

認真 我話你知點贏.......

名牌加價仲要配夠double貨先俾你買

股票減緊啦

加完價再減價同支那寶雙11無分別

Chanel加價10% celine 過多排就加價
葉瘤想換新手袋

你呀媽大減價益你爸爸

手足，好似欠d圖

取消限聚令先講啦柒碌

佢好似唔係第一次講

佢真係幾聰明嫁喎……

小學生答問題？

SOGO尋日咪大減價 結果班死黑警唔比人shopping

好專業下
比人問係咩部門
講出黎都嚇死人

又有得和你shop

平咗即係cheap
唔買

佢咪又係食藍圈人饅

驚比差佬打
不了

你阿媽 大減價 益你阿爸

屌，租都唔夠錢交，仲要我大減價

大減價點會少左我哋呀 香港人最中意掃平野

葉劉大減價

不如搞個「大減租月」

重口味

大減價周會 危害國家安全. 唔撚好制啊

仲有人敢嚟?

你老母大減價

channel乘機加價啦
家姐燒晒啲袋未？

你阿媽大減價

減價邊夠泰國黎，香港人一係幫襯黃，一係海外消費算

佢旅客係指支那？
支那而加都無錢啦，報復式消費影都無

同埋而加香港旅遊特色真係零，淨係識消費消費大商場大商場
其實其他國家既旅客更想睇到香港本土特別野

葉瘤？不了

［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

你呀媽大減價

好吖，去CWB shopping 🛍

你自己大減價先

射tg不了

好

你阿媽大減價，益你阿爸~~~~~

佢個西就大減價

其實係work,不過個名可唔可以比d新意

例如：疫境求生大特賣，疫流而上大酬賓………

擺明係葉劉自己想買包包

葉劉感謝祭

你老母大減價都冇人要啦

熟口熟面 佢幾時講過

典型傻閪老屎忽
拋個離地idea出嚟然後叫你班人拆掂佢
𠵱家中學做project剩係列點就夠咩傻閪

講開又講
呢個委員會仲存唔存在？

千祈唔好提佢
如果唔係又一個方式兜圈送錢俾中国人

黃圈咪做左五一黃金週
仲想d黃店加價

又想用自由行製造假象 吸咁多毒好易死

你呀媽呀大減價~

免費週會唔會更吸引
大家話葉劉叻啲定係我？

成日都搞減價吸引人去商場
然後又派黑警黎掃場罰$2000

定係減價係假 罰$2000幫補正苦係真
我唔識分啊

同意呀 減啦
好想同班狗shopping

姐姐想買新皮草先咁講咋

點解硬係要吸引旅客?
而唔係藉住呢波推動返本土嘅經濟圈同店家
所謂嘅旅客說穿了咪又係中蟈人

你送咁珍貴嘅嘢畀姐姐咁大方
姐姐: